見到大家唱聖詩唱得咁成功 忽發其想播大悲咒有冇得諗

除咗有基督徒
相信唔少人屋企都有拜下神佛
各位虔誠嘅佛教徒 係時候拎阿爺阿嫲部佛經機出嚟感化下黑警

播下般若菠蘿me應該仲難頂

道德經
莫生氣